身邊識好多金融界既朋友都係做匯豐出身！

個個都一畢業FG已經係學校搵工，已經入匯豐做第一份長工，有親戚宜家做緊醫護界行政都係以前做過5仔，識一個大新aa以前都係5仔過黎，仲有一個做緊廣告既fd又係

匯豐究竟係咪社會大學？
捱得過出去係咪好吃香，易搵？